擺明劏你之生日會

啱啱ig story見到有個女仔邀請人去生日會

$500去neway，當neway係club咩

mk妹生日會，去到可以識mk妹

$500超值啦！

不過連登仔話 $500 我去玩141算啦

助養mk妹唔化算

大把仔尻衝呢d地方
因為知一定大把女
500佢地唔會介意囉
小小野都post上黎

搞手無錢賺但求打過和